【其身不正】發起「#MeToo」女星涉性侵 溫斯坦律師：極度偽善

17,659
建立時間 (HKT): 0823 11:30
「#MeToo運動」發起人之一Asia Argento，本身亦捲性侵醜聞。(美聯社)
適中字型
較大字型
「#MeToo運動」發起人之一Asia Argento，本身亦捲性侵醜聞。(美聯社)
揭發性侵「#MeToo運動」的發起人之一、意大利女星Asia Argento，近日竟被踢爆曾性侵當年只有17歲的童星Jimmy Bennett。對此，被Argento及多名女星指控性侵的前荷李活製片溫斯坦（Harvey Weinstein）辯護律師布拉夫曼（Benjamin Brafman）狠批，整起事件「偽善的程度令人震驚」。

去年10月，Argento指控哈維韋斯坦，在1997年向當時只有21歲的她性侵得逞。隨後幾個月，「#MeToo運動」如火如荼地演變，這時Argento竟被爆，因性侵22歲男星Bennett正向對方和解，賠償38萬美元。Bennett指控，Argento在2013年時對他性侵，當時他才17歲，未達法定成年標準。

2004年，7歲的Bennett以童星身分出演電影《心是會騙人的》（The Heart Is Deceitful Above All Things），Argento即為該部電影的導演兼共同編劇。

溫斯坦的律師布拉夫曼表示，溫斯坦得知這項消息時，並未感到太意外：「我不記得原本的措辭，但大意就是鬆了一口氣」。布拉夫曼認為：「這件事發展的偽善程度，超過了震驚一詞所能表達。」

「#MeToo運動」爆發至今，已有超過80名女性指控溫斯坦性騷、性侵和強暴。Argento是其中強有力的發聲代表之一。她也是知名美食節目主持人安東尼波登（Anthony Bourdain）交往多年的女友。

口裡說不

咁咪叫男女平等囉

你睇下外國做得幾好

毒果d女權撚失哂蹤

左膠不意外
人類毒廇

啊製片心諗：你條仆街都有今日啦

下 咁都屌

女權唔係就係咁咩
女人做就得 男人做就唔得

係班豬閪心目中係定律黎喎